[關公撚] 唔要政府洗版 我哋決定日日出稿駁政府

我哋係一班有PR背景嘅手足，我哋正在籌備每日以文稿回應政府記招嘅工作，政府出一篇，我哋應一篇。唔要傳媒畀政府洗版，唔畀機會政府洗民意。

我哋依家進行中嘅工作如下：
⁃ 撰寫回應國新辦8月6日記招嘅新聞稿 -> 已經完成咗啦
⁃ 撰寫回應政府及狗隻8月6日記招嘅新聞稿
⁃ 撰寫回應狗隻8月6日拉浸大學生嘅新聞稿

寫完嘅稿除咗會po上連登外，亦會email send比全港各大港聞機構，同時會由關公廟手足translate做英文同share比international media。

人微言薄，唔預期會比傳媒大肇報導，只求做到幾多得幾多，希望大家可以支持下share吓啦

傳送門：

推